[集思廣益] 廣東話文化 求大神專家入一入黎

是咁的，小弟做緊一個研習報告，用英文黎寫(因為係外國讀書) 而我就揀左廣東話文化，希望比外國人認識下香港同廣東話。(同埋教人分清楚支那同香港係唔一樣嘅)

而我就想寫下廣東話嘅歷史，來源，有幾多人講，幾多人嘅母語，廣東話嘅難度同獨特之處。
但係問題係我上網搵嘅資料好唔同，有啲又話係6000幾萬人母語，又有啲話8000幾萬，都唔知信邊個好

希望各位幫一幫我，同埋提供一啲有關廣東話嘅網上sources(非wiki)
多謝哂

推推推

推到有大神專家入黎

呢個topic都幾難搵下喎
Google scholar 搵下

幫推

推呀推呀

去ben sir學堂補番啲粗口文化先

介紹粗口文化